抵制 cctvb

咪撚再睇 cctvb

係時候一人一Po 抵制TVB

冇錯
清洗影視台

以後睇TVB 應該要逐出香港

推

老豆 老母一睇就重屌

刪咗個台
話 tvb 遲啲會開始收錢